左右逢源 但依賴令人迷失；左支右絀 但無助使人獨立

恭喜 Made in Hong Kong成歷史